英國英倫銀行表示已經有大約390億港元資金由香港投資基金撤出

據英倫銀行(英國央行)表示，由於香港的抗議示威活動愈演愈烈，已經有大約50億美元(約390億港元)資金由香港投資基金中撤出。

咁少？

今日升唔少
支那又印銀紙?

太少，冇500億美金撤走就唔好提喇